點解男人會咁唔主動

有個男生偶爾會在不遠處看著我，有時在一個角落裏看著我，但是他不會來主動撩我說話，對我也不是很特別，我覺得他應該不是喜歡我，那是為什麼看我呢？

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

他在看站在你旁邊的美女朋友喔

應該不是的
小妹很宅很宅都沒有朋友仔

而且那男生看我的眼神有種色色迷迷的感覺。。。

跟踪狂

原來係哈姆太狼

BLOCKED , 痴撚線自戀及幻想狂

佢電話應該有好多你D相 , 夜晚用來

...

我都會咁喎 對你有興趣但又唔知講咩好

利伸：毒L

走埋去咩都講一餐味得 食飯未啊⋯⋯
放鬆d就得

通常講一兩句就dead air 然後敗走